請問有冇外生蠔專門店介紹

最好係試過真係得既

試過唔好都講下啦， 等大家都唔好中伏

元朗有間蠔食 好撚正
有唔同蠔簡 各有特式
講起都想食 屌

不過有點貴

咩名？

我鍾意內鮑魚多d

citysuper
貴d但質素真係好過好多間